## Подключение и настройка радиомодулей NRF24L01

Ссылки:

https://3d-diy.ru/wiki/arduino-moduli/radio-modul-nrf24l01/

### Особенности

1. Никаких светодиодов на модулях NRF24L01 нет - светиться ничего не должно;
2. Для устойчивого соединения TX-модуль должен включаться первым;
3. На "горячую" модули менять нельзя - не будет работать;